干德道9歲男童昏迷 送院不治

半山干德道8號麗豪閣A座一個單位，下午1時半左右，男戶主報案指其9歲兒子昏迷不醒。救護車到場將男童送院搶救，惜告不治。警方正了解事件，包括男童的身體狀況及病歷。

無可疑

今日附近先有地盤佬示威 關唔關事

豪宅區

男童係黃定藍

武漢肺炎病發？

手足

住半山都重刷

首抽到c朗咁好開頭